煲底叫人唔好嘈交，大家都係同一個目標

沖立會

唔沖

投乜撚嘢 又以為自己大台？